後生嘅關之琳真係好靚

頭先重睇佢同梁家輝拍嘅《我老婆唔係人》
點解可以咁靚

高爾夫球

你有冇一百億先

塞得落

入醫院拎番出嚟

要二個

識睇一定係睇夏日福星

幾靚都冇用啦 到依家幾廿歲仲要出嚟做

我記得有個版本係乒乓波

出黎影下相 做下代言人有錢收 y not

我記得個版本系X鑾雄🤔

已經完全崩壞晒
都唔知點解仲有人搵佢代言

如果你系睇電影而like佢既話應該加埋配音因素
因為佢本人把聲其實好沉

SBT

貪錢

我記得個版本係佢用二個高爾夫球賺左二千萬，好有商業頭腦🤔

次次都係有錢佬塞人個西

係入西定係第三隻眼？

真係唔憂嘅就唔洗搵依啲錢啦

佢地搵快錢嘅，搵得黎洗得去，又未有人埋單

公召有個中女好似佢 D氣質正到

呢樣真
佢本身把聲唔算難聽
不過真係沉